醫療行業黎講中醫算係垃圾

1. 非必需品
我成日講燒味唔會唔食，但中醫可以一世唔睇，好多西方國家，無中醫人地一樣生活得健康愉快

2. 人工低
護士起薪都超過30K
中醫? 大部份一世都無30K

3.無普世性
中醫理論陰陽五行本身巳經無普世性。中醫去到外國亦唔會好似護士、牙醫、醫生咁受歡迎

結論: 唔好讀中醫，唔好入行，政府亦應該停辦中醫課程，唔好再害下一代

利申: 三大畢業中醫師

請善用起底 樓主讀nursing

樓主你讀緊dse又同時讀到nursing同三大中醫 咁多才多藝 一定係新人類 幾時去揸埋高達拯救地球

可能已經救緊但低調唔講 真係好撚勁

收皮返去溫DSE啦
RD唔歡迎你呀